DSE應該加一科叫社交科

成班毒撚冇朋友上黎叫春

點解你可以日日開九廿幾個post叫春

中學禁止談戀愛導致大量青少年社會邊緣化

我唔想架
自己冇野做
又唔想做assignment 又唔想溫midterm
咪黎連登取暖

加多科叫性交科

樓主唔驚攞u?

我都睇左做性交科